Super版NVIDIA GeForce RTX定價曝光，7月上市

NVIDIA GeForce RTX 2080 Ti TU102A US$ 1199.99

NVIDIA GeForce RTX 2080 Ti TU102 US$ 999.99

NVIDIA GeForce RTX 2080 Super TU104-450 US$ 799.99

NVIDIA GeForce RTX 2080 TU104A-400 US$ 799.99

NVIDIA GeForce RTX 2080 TU104-400 US$ 699.99

NVIDIA GeForce RTX 2070 Super TU104-410 US$ 599.99

NVIDIA GeForce RTX 2070 TU106A-400 US$ 599.99

NVIDIA GeForce RTX 2070 TU106-400 US$ 499.99

NVIDIA GeForce RTX 2060 Super TU106-410 US$ 429.99

NVIDIA GeForce RTX 2060 TU106A-400 US$ 349.99

又話super平d =.=

呃鬼啊

打和啦 Super

等緊佢出先買新機-.-

其實有咩唔同？

暫緩

NVIDIA屌你老母

會唔會買完super 又出下一代

新卡出舊卡會唔會減價？

搭單問下RTX 2060有無災情？之前見話部份20系列顯卡出現花畫面？如果之後2060真係減價都唔知衝唔衝。

一樣價咁非super版邊個買

原本d A chip降價

TU102A?

再貴D 可能要徹回

super
plus
max

唔知真定假
又話冇 2080 ti super

Sti logo係掃把佬個sti

今日發布？

每年出新 好識搵錢...........

Amd 已贏
AMD YES!